6/5 傑志vs西方 港超"反西方"聯合軍 通告

港超"反西方"聯合軍通告

有睇開港超都知西方呢隊波今季點樣出賣香港
如果到而家都唔知，我都費事哂口水解釋

6/5場波
傑志打氣區係28區(近界限街）
大家可以去28區幫手打氣
如果滿咗
可以去27,29或30區

其實坐邊區唔係最緊要
最重要係盡一切力量去令到西方輸波
總之一見西方掂波就噓就屌
見傑志掂波就打氣加掌聲
唔好再俾機會西方出賣香港人